SM 新女團AESPA KARINA 自介

好膠好怪

SM係唔係無人
D女見到係想打鑊佢先，個樣串串貢咁

真係好撚柒
可唔可以俾返啲yoona級數嘅

又係twice啲砲灰

今次會唔會係SM第一次推出二線團

第一個感覺：韓國莊思敏

明明好後生, 點解隊隊都要扮都咁成熟以為三十幾歲

覺得有啲似李聖經

銀河溝娜璉

二三線團樣

幾正😳‎

睇stayc牙J啦

救命好似太妍

二線會唔會睇高左

太妍個樣望落舒服好多

很柒

太妍正佢幾條街

唔自介做SM新大家姐?

嘩...SM想買佢股啲人聽朝早放晒佢頂啦